====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' eus l ' occasion de défendre ardemment ces thèses , en 1990 , dans le cadre du groupe de travail désigné par Michel Rocard pour rédiger le livre blanc de la Région Île-de-France .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

